1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.

- setTimeout дозволяє запускати функцію через певний інтервал часу один раз.
- setInterval дозволяє запускати функцію багаторазово, починаючи через певний інтервал часу, а потім постійно повторюючи у цьому інтервалі.


2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Так, спрацює миттєво, бо значення за замовчуванням і є '0''


3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Якщо не викликати функцію clearInterval(), то функція timeInterval буде виконуватись й надалі через заданий проміжок часу.